午餐：11082017

4小

食過中辣 入口即lur

下次可以3小

點解可以咁大食，一個人食一個套餐

利申我都係

我去過呢間食

男人老狗食4小辣，廢到

幾好食 不過D辣油無味 D阿姐好串
由其個黑腳對D阿姐黑面

因為平時果D份量太少
除左同朋友我會食細碗
自己一定食呢個

根本我細晒都未飽 餸多麵少

芽菜

我只能夠食十小

點解只係食到十小咁渣ga

係咪得麻辣先有得簡

咩湯都有得揀

咩湯都有得揀辣

點解唔走狗

點解三哥無既

走牙必須

弘b幾時放完假

今日lastday 聽日調左要返

抵死

走牛

賓賓